［不返工了］求下大家下星期一請假

求下各位打工仔
聽日返工同老細請定下星期一假
6月9號可能係最後一次遊行
當晚有咩事發生真係好需要人留守
如果因為返工不了我肯定你內疚一世
就算當晚冇事嘅咪當抖下囉
反正咁多人行 實逼好耐

BTW 9/6 14:30 維園見

I'm with you

Pish

假已請

Same

射波！

你啱 大家唔差在請多日
利申放緊暑假